\chapter{XML-Struktur}
	\section{Config-Datei}
	
	Das Programm wird eine Konfigurationsdatei benötigen, die wenn nicht vorhanden von allein erstellt 
	und mit vordefinierten Standardwerten gefüllt wird. Die XML-Struktur sieht folgendermaßen aus:\\	
	
	
	\begin{lstlisting}[language=XML]
	<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<config>
		<!-- Versionsnummer des Programms -->
		<version>1.0</version>
		<!-- Fenstereinstellungen -->
		<!-- (View- bzw. Settings-Tab; siehe screen.pdf) -->
		<settings>
			<value name="controlwindow">true</value>
			<value name="controlwindowpreview">true</value>
			
			<value name="commandline">true</value>
			<value name="commandlinepreview">true</value>
			<value name="tabcompletion">true</value>
		</settings>
		<!-- Standardeinstellungen fuer neue Projekte -->
		<defaults>
			<value name="samplerate">44100</value>
			<value name="bitspersample">32</value>
			<value name="channels">2</value>
			<value name="format">WAVE</value>
			<value name="filename">wav*wav</value>
			<value name="savedirectory">C:\Temp\</value>
		</defaults>
	</config>
	\end{lstlisting}
	
	
	
	\section{Projekt-Datei}
	
	Damit eigene Arbeiten gespeichert und zu einem späteren Zeitpunkt fortgesetzt werden können, werden 
	alle relevanten Daten in einer Projektdate (.wvprj) abgelegt. Diese Datei sieht im Aufbau wie folgt aus:\\
	
	\begin{lstlisting}[language=XML]
	<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<wvprj name="testprojekt1">
		<!-- Externe Abhaengigkeit -->
		<!-- (falls eine .wav-Datei dem Projekt zu Grunde liegt) -->
		<dependency>.\test.wav</dependency>
		<!-- Allgemeine Projekteinstellungen -->
		<settings>
			<value name="samplerate">44100</value>
			<value name="bitspersample">32</value>
			<value name="channels">2</value>
		</settings>
		<!-- Die selbst erzeugten Audiodaten -->
		<!-- also die Sinuswellen mit ihren Eigenschaften -->
		<data>
			<wave name="testwave1" offset="0" duration="1000" frequency="440"/>
			<wave name="testwave2" offset="200" duration="1000" frequency="880"/>
			<wave name="testwave3" offset="1000" duration="1000" frequency="1100"/>
			<wave name="testwave4" offset="3000" duration="1000" frequency="762"/>
			<wave name="testwave5" offset="500" duration="1000" frequency="600"/>
		</data>
	</wvprj>
	\end{lstlisting}
	